311投建制派

飯民野又做唔到，派錢又唔支持，係時候令佢四席全失

真五毛開始做野

你個真五毛就死開啦

岩呀
泛民班撚樣反到唔派錢呀拿
今次益建制都益班垃圾泛民

你叫人投建制先係真五毛wor

我想反問返啲泛民打手

1.點解梁耀忠要讓個主席位畀保蝗梁君彥呀？
2.點解2011年泛民要支持修改議事規則削自己權呀？
3.點解馮檢基要走去新西票令何君堯當選呀？
4.泛民爭取真普選個時間表係點呀？
5.點解陳志全玩鐵鍊就當抗爭呀？
6.點解雨革要預約被捕而唔係同政府談判呀？
7.點解要玩篤灰割席呀?

同我答撚哂佢呀打手

支持焦土 快快脆啦

邊個負皮我
關語錄都夠膽負皮係咪未死過

負皮=泛民打手

投封建派

請容許本席代答

1. 因為驚議員都無做！ 無人工呀！
2. 因為泛民接受唔到議員抗爭，驚影響埋自己形象,最後驚議員都無做！

3. 因為佢連九西既區議會都輸，驚佢出立會輸撚埋。所以出新西最有機，驚議員都無做！ 無人工呀！

4. 無，民主黨一向係希望中共可以體制內完善，自我改善。太大力度反抗驚議員都無做！ 無人工呀！

5.佢唔係泛民

6.因為驚議員都無做！ 無人工呀！

7.因為驚議員都無做！ 無人工呀！

拿 退稅三萬呀 滿意未

交嘅稅都係有限錢
但間接稅就交咗好多(三餐、交通)
無得派錢，不了。
投獻世派對家就有

支狗現形

十卜十卜